yeezy討論區

yeezy出到依家 大家最鐘意佢邊隻色?

v1就td同pb
v2就beluga同zebra

Oreo v2

Bred

Copper/green 貪佢冇乜人撞

Pb

Td
V2 bred

V2不了

真心, 佢著得幾靚

黎緊仲有全白

笑左

巴打good taste

唔知呢位潮婆草左新果對yeezy末呢

moonrock

屌你老母識唔識打字
又草又末

我見到endclothing有 白色yeezy 350 V2
係真貨定假貨?

假

真 不過要睇你抽唔抽到咁解姐

很想抽中